食二手飯果d人真係好影響市容

其實係咪犯法？我見到一定同店員講
好撚噁心

樓主食狗糧都要霸枱仲影響市容

你地係咪追蹤住樓豬

關你撚事咩，我又無起你面前食
家下班死乞衣公眾場合食二手飯
抵唔抵屌？

Agger路